宜家按層樓買毛記係咪最少賺幾倍？

毛記作為香港最有potential既創意媒體，4蚊內會唔會太平？

目標20

試下

係呀,快d去按,唔按正on9

好肯定係
基本面正面 應該all in

我係11蚊等你接我啲貨

你有樓再講啦